［秒回］飲緊酒嘅you麻煩入一入

飲杯

遊戲就算輸了亦有限
難過像過山車怎麼辦

推

連登冇哂人飲酒

有

飲緊咩

兩大罐kirin當水飲

聽歌啦撚樣

兩大罐邊夠
飲哂未

差唔多喇
平時會開whisky
但手頭上無

仆街！！！！！得返1罐 唔夠喉

落街買啦
得嗰兩罐好難盡興
好驚飲酒到喉唔到肺

飲杯啦

再飲就真係糖尿病加腎衰竭架喇
但me唔驚
連死都不畏懼的仙子

聽歌啦
聽返呢首歌有好多回憶浮現出嚟
呢首歌係小弟第一次接觸 MP3機
用WinMX入落去嘅其中一首歌
又有邊個會估到隻鮑咁撚黑

如果佢地再開演唱會會唔會去？
會
就算隻鮑再黑都好
聽嘅係回憶

攪到我都想飲

唔想落街買 好凍

郭藹明
同劉青雲飲啦你

死虧佬

啤酒邊醉到 得個飽字
high high 地就收手

啤酒醉唔到
會唔會係因為你飲得兩罐

我沒有我沒有沒有

3L以上先微薰
烈酒飲5shot 以上先醉醉地